GME 手足入一入黎 今晚好大機會to the moon

最新目標價$32.857 wsb:你哋繼續掛32857 等我哋走咗先